Pompeo宣布 對華為作出進一步制裁

The Trump Administration sees Huawei for what it is – an arm of the Chinese Communist Party’s (CCP’s) surveillance state – and we have taken action accordingly. Today, our government enacted several measures to protect U.S. national security, our citizens’ privacy, and the integrity of our 5G infrastructure from Beijing’s malign influence.

商務部封殺咗一啲繞過制裁既方法

The Department of State strongly supports the Commerce Department’s expansion today of its Foreign Direct Product Rule, which will prevent Huawei from circumventing U.S. law through alternative chip production and provision of off-the-shelf (OTS) chips produced with tools acquired from the United States. This measure follows the more limited expansion of the Foreign Direct Product Rule in May, which Huawei has continuously tried to evade.

加多38間華為既相關公司入制裁名單

The Commerce Department also added 38 Huawei affiliates to its Entity List, which identifies foreign parties prohibited from receiving certain sensitive technologies and allowed Huawei’s Temporary General License (TGL) to expire. The United States has provided ample time for affected companies and persons – primarily Huawei customers – to identify and shift to other sources of equipment, software, and technology and wind-down their operations. Now that time is up.

We will not tolerate efforts by the CCP to undermine the privacy of our citizens, our businesses’ intellectual property, or the integrity of next-generation networks worldwide.

司法部告鳩佢

We are backing up our words with actions across the U.S. Government. The Department of Justice has indicted Huawei for stealing U.S. technology, conspiracy, wire fraud, bank fraud, racketeering, and helping Iran to evade sanctions, amongst other charges. The Department of Commerce placed Huawei on the Entity List in 2019. The Department of State has engaged in vigorous diplomacy for more than a year to share what we know about Huawei and other untrustworthy vendors with allies and partners around the world.

The United States will continue to restrict most U.S. exports to Huawei and its affiliates on the Entity List for activities that threaten U.S. national security and international stability. We urge our allies and partners to join us.

push

三個department 出招

45mm 晶片不是夢

死得不能再死

驚閪，有14億中國市場

內循環，驚閪咩！！！

切香腸

其實唔好笑佢, 華為開始做電話個陣, 都俾全世界笑
但而家連歐洲人都用, 所以唔好輕敵, 俾中共一個生存既機會

果陣大家都未知中共d 衰野先會賣零件比佢姐
而家？